721 無公海？

唔開時事台, 唔好阻住做正經事

有無巴絲有公海分享？